電腦開機後 mon,mouse,keyboard無反應

懷疑係底版有事，有無高手識點樣自己檢查